
                      No tiene sentido la trama un actor de Superman que no me transmite nada, el único que está bien dentro de su papel es Ben affleck, con un Batman serio y duro. La actuación de lex luthor genial, si el papel que quería interpretar era el joker
        
            